{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73916&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해스타비치펜션"
    },
    "text": "望上海水浴場の前に位置するこのペンションはテラス客室を多量に保有しています。 すべての客室で調理が可能で、屋内と屋外バーベキュー場をご利用いただけます。 周辺には望祥海辺が車で2分、大津海辺と老峰海辺が車で5分の距離に位置しています。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時以降です。 このペンションは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 大型犬や盲犬は入室できません。ペット以外の動物も入室できません。 バーベキュー施設は予約後、炭とグリルをレンタルしてご利用いただけます。 個人未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、使用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 安全のため、火災危険物質の使用などに注意し、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは上海水浴場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "このペンションにはテラス客室が多くあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、屋内と屋外にバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海辺がありますか？",
            "answer": "周辺には望祥海辺、大津海辺、老峰海辺があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、このペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "大型犬や盲犬は宿泊できません。また、ペット以外の動物も宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は予約後に炭とグリルをレンタルして利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。また、紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災やゴミの処理についてはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用に注意し、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動することはありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 440
    }
}